[正視聽］可唔可以唔好再叫咩『速龍小隊』

改口叫畜牲

狗畜小隊

認同請幫推

防暴：暴徒
速龍：蓄牲

癲狗

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！